\section{Graad1}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel Graad1}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 16 & 5.03 & 16 & 5.03 & 0.0503 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 16 & 5.03 & 0.0503 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 16 & 5.03 & 0.0503 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 16 & 5.03 & 0.0503 \\ \hline 
5 & Capoeira & 3 & 0.94 & 19 & 5.97 & 0.0597 \\ \hline 
6 & Parkour & 0 & 0.00 & 19 & 5.97 & 0.0597 \\ \hline 
7 & MMA & 19 & 5.97 & 38 & 11.95 & 0.1195 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 2 & 0.63 & 40 & 12.58 & 0.1258 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 40 & 12.58 & 0.1258 \\ \hline 
10 & KUBB & 20 & 6.29 & 60 & 18.87 & 0.1887 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 19 & 5.97 & 79 & 24.84 & 0.2484 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 11 & 3.46 & 90 & 28.30 & 0.2830 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 26 & 8.18 & 116 & 36.48 & 0.3648 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 19 & 5.97 & 135 & 42.45 & 0.4245 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 14 & 4.40 & 149 & 46.86 & 0.4686 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 29 & 9.12 & 178 & 55.97 & 0.5597 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 11 & 3.46 & 189 & 59.43 & 0.5943 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 34 & 10.69 & 223 & 70.13 & 0.7013 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 5 & 1.57 & 228 & 71.70 & 0.7170 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 228 & 71.70 & 0.7170 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 228 & 71.70 & 0.7170 \\ \hline 
22 & Manicure & 15 & 4.72 & 243 & 76.42 & 0.7642 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 243 & 76.42 & 0.7642 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 9 & 2.83 & 252 & 79.25 & 0.7925 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 8 & 2.52 & 260 & 81.76 & 0.8176 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 27 & 8.49 & 287 & 90.25 & 0.9025 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 7 & 2.20 & 294 & 92.45 & 0.9245 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 294 & 92.45 & 0.9245 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 294 & 92.45 & 0.9245 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 294 & 92.45 & 0.9245 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 294 & 92.45 & 0.9245 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 5 & 1.57 & 299 & 94.03 & 0.9403 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 10 & 3.14 & 309 & 97.17 & 0.9717 \\ \hline 
34 & Pictionary & 9 & 2.83 & 318 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 318 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 318 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
37 & Poker & 0 & 0.00 & 318 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 318 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes Graad1},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,16) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,3) (Parkour,0) (MMA,19) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,0) (KUBB,20) (Wii Just Dance,19) (Kalligrafie,11) (Tattoo \& Tribal Art,26) (Blutsen en builen,19) (Striptekenen,14) (Fotobewerking,29) (Juwelen ontwerpen,11) (Graffiti painting,34) (Breien en haken,5) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,15) (Make-up,0) (Haarvlechten,9) (Feestkapsels,8) (Aperitiefhapjes,27) (Improvisatie,7) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,5) (Buzz Junior,10) (Pictionary,9) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,0) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes Graad1},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,16) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,3) (Parkour,0) (MMA,19) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,0) (KUBB,20) (Wii Just Dance,19) (Kalligrafie,11) (Tattoo \& Tribal Art,26) (Blutsen en builen,19) (Striptekenen,14) (Fotobewerking,29) (Juwelen ontwerpen,11) (Graffiti painting,34) (Breien en haken,5) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,15) (Make-up,0) (Haarvlechten,9) (Feestkapsels,8) (Aperitiefhapjes,27) (Improvisatie,7) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,5) (Buzz Junior,10) (Pictionary,9) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,0) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, Ragga, NIA, Parkour, H-N-S-massage, City Golf, Japanse tuin, Make-up, Kortfilm, Lan Party, Oberonn, Schaken, Trivial Pursuit, Applets, Poker..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Graffiti painting..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor Graad1, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Graffiti painting.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
